Ze hadden niets te vertellen voorbij de bewegingen van troepen over het gewone en het verbranden van de dennenbossen tussen Woking en Weybridge, tot acht.
Dan de _St.
James's Gazette_, in een extra-speciale editie, kondigde de kale feit van de onderbreking van telegrafische communicatie.
Dit was gedacht te wijten zijn aan het vallen van brandende dennenbomen over de Regel  Niets meer van de gevechten was die nacht bekend, de nacht van mijn rit naar Leatherhead en terug.
Mijn broer voelde geen zorgen over ons, zoals hij wist van de beschrijving in de kranten dat de cilinder een goede twee mijl van was Mijn huis!
Hij besloot om die nacht naar mij toe te rennen, in volgorde, zoals hij zegt, om de dingen te zien voordat ze werden gedood.
Hij stuurde een telegram, dat mij nooit bereikte, rond vier uur, en bracht de avond in een muziekhal.
In Londen was er ook op zaterdagavond een onweersbui en mijn broer bereikte Waterloo in een taxi.
Op het platform van waaruit de middernachtstrein begint gewoonlijk hij leerde, na wat wachten, dat een ongeval verhinderde treinen die avond Woking te bereiken.
De natuur van het ongeluk kon hij niet vaststellen; inderdaad, de spoorweg autoriteiten op dat moment niet duidelijk kenden.
Er was heel weinig opwinding in het station, als de ambtenaren, niet te realiseren dat alles behalve een storing tussen de knooppunten Byfleet en Woking hadden plaatsgevonden, liepen de theatertreinen die meestal passeerden door Woking rond door Virginia Water of Guildford.
Ze waren bezig de nodige regelingen treffen om de route van de Southampton en Portsmouth Sunday League-excursies.
Een nachtelijke krantenverslaggever, die mijn broer voor de verkeersmanager vergist, naar met wie hij een lichte gelijkenis vertoont, wordt weggelegd en probeert te interviewen hem.
Weinig mensen, behalve de spoorwegbeambten, verbonden de uitsplitsing met de marsmannetjes.
Ik heb in een ander verslag van deze gebeurtenissen gelezen dat op zondag 's ochtends' was heel Londen geëlektrificeerd door het nieuws van Woking. '
Als een Eigenlijk was er niets dat dat extravagante rechtvaardigde 186: = Phrase  Veel Londenaren hoorden pas van de marsmannetjes tot het paniek van maandagochtend.
Degenen die dat deden, hadden wat tijd nodig gehad om alles te realiseren dat de haastig geformuleerde telegrammen in de zondagsbladen werden overgebracht.
Het de meerderheid van de mensen in Londen leest geen zondagsbladen.
De gewoonte van persoonlijke veiligheid is bovendien zo diep gefixeerd in de De geest van Londener en verrassende intelligentie is zo vanzelfsprekend in de kranten, dat ze konden lezen zonder enige persoonlijke tremoren: 'Ongeveer zeven uur gisteravond kwamen de marsmannetjes uit de cilinder, en, zich rondbewegend onder een pantser van metalen schilden, volledig gesloopt Woking station met de aangrenzende huizen, en afslachten hele bataljon van het vestregiment.
Geen details bekend.
